究竟係邊條仆街話巴士下層好多靚女

平時我搭長途車都一定坐上層
聽咁多巴打講過話下層多靚女坐
今日終於忍唔住試下，滿心歡喜咁坐左去靚女最鍾意坐嘅四卡坐位

屌你老母 ，點知依家坐我隨離個個就係個大嬸，對面就係個阿姑，斜對面就係個肥賓賓。都不特止，成層唔好話靚女，就連一個後生女都冇

究竟係邊條仆街話巴士下層多靚女

定還是係我嚇到d女唔敢上車

醫生點講?

關醫生咩事

我試過坐四卡位俾三條後生熱褲女圍攻
但機會唔多，
多數都阿叔師奶

架巴士出銅鑼灣
城巴

下次坐番上層算

廢j

我次次坐都一堆靚女圍住我

咁你胡師傅麻

我小薯仔冇人識

下層梗係師奶阿伯啦 佢地樓梯都唔願行

識坐一定坐逆行車方向同貼窗口既位，有時可以靠玻璃既全內反射昅女

Btw樓主架巴士路線一定係成日經街市

教下你啦，有時見到啲呀嬸肥婆上車就記住要放定隻腳係對面登底，扮唔比人坐。
你有2隻腳，啱啱好可以封印晒對面2個位，跟住到果啲中學生上車既站啲女上車果時，而佢地又行到埋黎果時，你即刻縮返埋對腳，動作誇張啲，佢就會下意識地坐係你隔離，咁就可以輕鬆可以昅成程女女

利申：而家條女就係坐巴士識返黎

比我見到條友lon完腳我都唔坐啦，仲話要誇張d縮比佢睇

你都好呀
我坐親都係3位老漢圍住

當你坐上層，就會有靚女坐下層架啦

坐邊度結果都係一鳩野

其實我唔係好sure架車有冇靚女
我驚d女直頭因為我唔敢上車